用緊xt20 好頹

我新手同埋都唔高要求 平時都無影開相 諗住買部機玩下
咁就買左xt20 做旅行機 志在玩下咁
有時搞一輪影出黎仲衰過iphone影
黑位太黑 搞下iso 又曝哂光咁
有時auto setting影出黎都無iPhone影咁靚
用到好頹
歐洲好多時都天氣差 有時拎相機搞一輪仲衰過iphone 9影.......

但遠少少既野 iphone攝影能力有限 所以都覺得有部相機好

Fuji唔岩我？ 轉會 會唔會 對我好d?
有無d機係鳩影都靚？
筆直1萬內啦 愈平愈好 見到canon m50 4000蚊有 又想試下

學下點影相先

any sample shots?

唔好好去學下設定影相
十萬蚊買部機都係覺得唔夠手機靚

睇你應該係唔啱用專業少少嘅機影相

建議考慮買部影相靚嘅電話算

相機有哂測光 xt20又有曝光補償嘅轉盤 都仲可以唔識曝光嘅嘅話 建議賣返出去唔好哂咗部機

呢個唔係機問題
係用家問題

黑位太黑 搞下iso 又曝哂光咁
有時auto setting影出黎都無iPhone影咁靚

就算畀你買多幾部又點
點曝光都唔識曝 買幾多部都係一樣結果

係有心想影靚相就唔好懶 認認真真去學吓點影相
如果唔係你只係浪費咗部機

點用部機都唔識，比部a9你都死啦

fuji 直出DR 差，暗位易死黑是常識吧
不過你技術不足都係主因

手機影相其實幾神，阿豬阿狗都舞得掂測光/對焦

XT20

唔識影相就去學下，唔好瀨屎瀨屁賴相機。你無術比部GFX100你都會影到pat屎咁。

高質

樓主 有部800d 同你換 可議
之前有人送俾我 先發覺唔岩用 想轉細機 有意tg

啱啱就喺正含蛇 真係

第3第4張邊到黎

用咩鏡?

同埋xt20 .......可以直接啪去auto mode 影唔使煩

惠比壽？

X-T20

可唔可以講下尾2 咩setting

部機咁舊影出黎啲相緊係唔靚啦
我係你就買部GFX100啦

買索尼
即買即用即刻影得靚

你問返上面71341
叫自己做貓SIR果位
佢叫含SIR
佢會教你影

咁唔執相有無咁靚呀

通常Fuji直出多。

你咪駁嘴啦，Google「攝影 新手 教學」學吓點曝光好過啦。如果你唔係假膠嘅話。

你連第一步去學點用一部相機影相都未肯
憑乜野話人執相執出嚟

你買部電話電腦都要學點用啦
買完相機當電話咁用 咁點解要用相機影呀
唔係買裝備就送技術㗎

富士已經係公認唔駛點執既文青最受歡迎相機
問題係曝光又唔識
連auto都唔去用
俾咩你都冇用

不如買lens落iPhone算罷啦

個景都要靚先得

講咁耐樓主都仲係唔放相上嚟

xt20講勁唔係好勁，但又未差到比唔上電話既
先上youtube學下基本野先，影多啲先會進步
學影相都係一種興趣黎，唔一定要影得好靚先既
依家電話影相AI效果比數碼相機直出好好多，
只為係IG、FB呃Like都係用電話方便啲

屌你啦
平時又話廢物女人先直出
而家執吓又畀你屌

根本唔洗理佢
雖然我都係用罪大機

//有無d機係鳩影都靚//
其實眾所鳩知買機唔送技術
樓主比較需要一部靠AI執相嘅電話

真

樓主根本就係啲地區FB grp嘅廢中

日日拎部華為P30 P20鳩㩒個制
就由部機幫你做哂所有野
之後就日日post上grp 扮大師
啲人問佢點影點影 佢答唔出
因為根本唔係佢影 係部機幫佢影

嘅人

影相唔係話擺好角度求其㩒個制就會有靚相㗎
係咁嘅話就唔會有攝影師嘅存在啦

其實你完全唔識可以上網學下先，你一出世都唔識加減乘除啦，學下曝光三角，Auto唔係包出靚相架

STOP撚狗

收樓主部相機ok ?

買機唔送技術

俾部FF你都係唔識玩

唔洗理五毛柒貓